想問下有無靚女嘅手指係柒嘅

無

我

圖？

灰灰地wor 巴打你啲指甲

毒撚手

有j絲打

Gal gadot
睇wonder woman見到佢啲手指又短又倔

有j絲打有冇用呢隻手幫人打過飛機

想同巴打一齊睇多啦a夢

好撚嘔心

真心說話 唔該借歪

隻豬真係好撚盞鬼

我忘記咗佢 今日同第二條女去睇戲

唉 自己追post

純好奇，咁算好睇定唔好睇